
                      esta pelicula esta interezante,llena de accion yo la recomiendo para aquellos qe les gusta la accion y tambien para a quellos qe le gustan las peliculas sangrientas puesta esta pelicula tiene eso y mucho +.veanla wolverine el mejor supererue de marvel
        
            